\documentclass[a4j]{jsarticle}

\usepackage{url}
\usepackage{here}
\usepackage{tikz}
\usepackage{graphicx}

\renewcommand{\thesection}{\rm\arabic{section}.\hspace{-8pt}}

\makeatother
\setlength{\oddsidemargin}{-2mm}
\setlength{\evensidemargin}{-2mm}
\setlength{\topmargin}{-30mm}
\setlength{\textwidth}{164mm}
\setlength{\textheight}{270mm}

\makeatletter
\title{\Huge\rm Operating System I\\{\LARGE Quiz 8}}
\author{情報科学類 \\201311350 河原 悟}
\date{}

\begin{document}

\maketitle


\section{Discuss advantages and disadvantages of Extent-based allocation in contrast to Indexed allocation.}

\begin{itemize}
	\item Extent-based allocation \begin{itemize}
			\item Extent-based allocationはシーケンシャルアクセスに対しては強いが、indexedされていないのでランダムアクセスに対しては弱い。

			\item Indexed allocationはexternal fragmantationなしにdiirect accessができるので、allocationが容易にできる。
		\end{itemize}


	\item Indexed \begin{itemize}
			\item Index blockが小さすぎると、ポインタが大きなファイルを参照できなくなる。
		\end{itemize}
\end{itemize}

\end{document}

